唉...識左佢咁耐，今日終於忍唔住出軌

中環德輔道中10號對開，今午(6日)2時，一輛電車懷疑出軌，以致雪廠街至上環街市總站之間的西行線的電車服務暫停。

嘩好笑

雪廠街